[地獄火國王路易] 十一月十日克蘭芝馬場新加坡金盃賽日討論區

星期日轉播八場如下:

S1-1 大嶼山錦標 四班千六 (第二組)
S1-2 快活谷錦標 三班千二 (第二組)
S1-3 香港賽馬會錦標 克蘭芝C級賽 二千米
S1-4 沙田錦標 四班千六 (第一組)
S1-5 沙氏酬金錦標(新加坡三級賽) (三歲) 千二米
S1-6 星光大道錦標 三班千二 (第一組)
S1-7 新加坡金盃 二千米
S1-8 海洋公園錦標 四班千四

全部用短直路
14:10開跑
重頭戲新加坡金盃17:25

排位如下:

場場買玻狗版雷神算了

Lm

lm

杜奕?
另外留意柏威廉韋紀力馬朗尼沃斯特客串

西澳莫雷拉
定係香港柏威廉

韋紀力又去搶錢

國王路易復仇啦今次

師兄係咪新加坡人？

唔係

原來用香港地方做賽事名 唔怪得要播

好啦

民間智慧仲跑緊

其實只係六歲

好厲害 個邊d大學

今晚或者聽朝開始逐場講下

手足分享心水？

我會
今晚食飯後返嚟逐場講

準備一野推落天下無敵

新加坡係咪買騎師？

幸運飛魚 太陽主位

大師傅大賽日應該好啲

百夫長兜咗好耐喇
宇宙之心就自己初出已經追開有私心

但我連邊啲係出名既騎師都唔知
靠手足聽日分析

不少馬評人揀暹羅玉蘭

暫時初步咁睇自己會收窄到2-7號
不過要再諗諗

先講場地形勢:
一如以往克蘭芝較利內疊前置
昨晚兩場草地如果唔係太後外面都會有得衝
如果大後上就好睇當日點而家無得講
預計明天跑馬時克蘭芝個區可能有雨
如果係可能逆轉變外面好
臨場執生

第三場 四班千六

其實幾亂嘅賽事，我初步鍾意5 百夫長 7 宇宙之心 2 巨亨 3 暹羅玉蘭

第四場 三班千二

其餘都唔太鍾意，如果爆就聽天由命。
12 金星 7 優勝 3 鼎湖山 9 日出生輝

第五場 KSC 二千米
呢場可以作為金盃嘅場地指標，亦有幾隻遺材馬跑，但高分馬唔算太惡，亂局下睇賠率做人。

形勢混亂， 5 追逐風 11 萊瑞 1 民間智慧 6 歐文 3 聖旨到呢幾隻個人會稍秤先

睇騎師買
杜奕 羅達
唔駛講 大賽日先出多兩錢力
鮑兆霖 雷馬克 倪塑鵬 海理
可以留意下

沙氏酬金錦標 千二米 三歲三級賽

地獄火挾翻版「窮追不捨」之名而臨，膽就穩，搵下腳，最有機會隊低佢可能係同馬房「青石」

膽易腳範圍甚闊，個人1 地獄火 > 4 青石 7 火箭星 5 仁愛之心，有多個位才考慮2。

第九場 新加坡金盃 二千米

金盃圍住1,4,5,6,7,8,14，個人較喜歡5 國王路易 7 太陽元帥 4 天下無敵 6 美瞳 14 明越

點解第3第7場話截止投注？

幫樓主推

幫推，睇晒樓主啲分析了，其實一檔係咪好著數

驚有馬退出補上
應該12點就得

視乎咩跑法
後追咪驚塞車

極多馬退出請留意:

R5 (S1-3) 1 民間智慧 5 追逐風 9 灰小孩
R8 (S1-6) 4 灰姑娘
R10 (S1-8) 1 俄國製造 4 默里菲 12 性能卓越

R5退出形勢會大變，小心

哇樓主咁有心機打幾篇長文分析

1,5 退出，可能補返10 篤佳駿，之後先諗2

頭兩場利追定放

無人賭？

外面有得衝
但放頭如果有料會捱到

有日本女皇盃唔播走去播乜9野新加坡

投注額

頭場心水 3 4 6 7

頭場百夫長

Wp

嗰場C級賽大概係咩水準

Thanks

正水?

垃圾叻喺新加坡？

三四班
三班馬掛頭牌

8號幾靚

啲賠率咁熱

字宙重心無得輸

實爆到七彩

杜奕有道

2-5-6 玩下

時間觀念去哂邊

跑咩

新加坡馬

12檔又真係係外面全程 zip都唔zip

3隻無晒屌你老母

俾狗玩

正式宣佈新加坡馬呃錢

屌隻明德追啱切

新加坡雷神冇得反 轉彎禁住都要過

乜撚野11第4

4 7 3 11

隻11跑快能d喇屌

屌全部外檔返晒嚟 自己買晒內檔馬好似好On9

6號box sit位一步都無 on9999999

個騎師hea打
射手又冇位

馬會貼士又水人買內檔

杜奕係果面勝率同莫雷拉係香港差唔多

外檔馬放頭同內檔馬靠追兩回事嚟架

澳門個馬雅好似想用新加坡做跳板黎香港

咁開3大熱門邊有得怪

唔係短直路既話有機會追到

杜奕有道I love you

陳嘉熙去到應該都騎師王

馬雅當莫雅買

J2班撚樣又話位置穩，易位難贏，全部正仆街嚟

樓豬啲分析幾好睇

杜拜台播緊日本女皇盃 睇嗰場仲好

樓主好有心 支持

記得有年田泰安過去屌打人

陳嘉熙去到都屌打啦

杜神全熱門會唔會拉馬

莫偉堯當何澤堯賭

馬未算最叻不過呢組真係好弱

博下故事多

搏下隻3算

即係佢一拉就核爆

坡馬興唔興爆冷

今場爆呀

你睇下頭場就知

中下班次經常

屌 忠心過忠心勇士冇得唔膽

某啲熱門佢會突然騎得好奇怪
希望唔係今場囉

點睇

飛起三大熱門互串qpq?

有邊隻做得膽

1.6

香江穩勝 拖板精英去到都變尾機馬

飛佢老母啦

好似侷揀優勝膽
W自己就想搏金星嘅

希望唔好累到你

唯有信

有幾爛賭先會賭玻仔狗餅馬

6

咪撚教訓賭仔

當香港隻優勝賭

9號跑尾玩完

冇得追既

屌全部熱門，俾狗賭

包Q

開咗個頭先

大熱q 搵你老母個閪賭咩

屈到

仲要賭到6點

7 12 8 6

輸$120收手了

咁樣贏法 陣間大賽杜神都變杜狗

陳蛇過到來係咪屌打?

隻優勝又係帶到尾拉龜咁冇乜
係其他馬自己追唔到

神蘇LUCKY LILAC搞掂左

石橋脩今次幫唔落了

杏目單腳都跑然班契弟

火星花三年都第二

退鳩哂跑乜？

場場都有7號

底出吧

皓月千里當明月千里買

屌新加坡都玩底出？

點知係競駿千里

感覺如何感覺如何

香港都有皓月千里

二場啫

京京黎

睇下咩倉囉

....

唔算底出 人地根本仲熱d

有無水

新加坡馬點玩

留意到高麗雅垃圾嚟

南莊端寶去到應該有得然

11

隻15 111榜

篤佳駿當蔡駿佳賭

得意都掃哂啦

3,4,6,10,11算

6 10 qp 100%

仆街駿

d馬名好唔型

咁閪得啦

2-7-11

2真係冇人要？

暹羅憲兵

中土p得唔得

我

萊瑞慢閘屌你老母

萊瑞閘都出唔到88

On9

大逃

屌你老母做咩得番3.9

聖旨到我中意佢個名

屌有大逃睇

輸得心服口服
加磅仲咁樣跑

屌你老母中膽唔中腳

大逃

屌呀我都想問

陳蛇學下嘢啦

WTF

陳sir嚟？

同路

原來2號大熱

佢識撚咁跑咩

湯普斯幾撚時死

痴撚線變大熱
假馬 賭十蚊算

Qpq一出閘就睇少隻

尋日安騏咪識

路咩

安kay

2win?

佢自己放頭實係禁慢入直路爆

人地都識得利用自己減磅走
陳蛇

16倍Q變 8.7

Yes

高麗雅條垃圾都咁熱

原來假馬嚟，收手

唔識爆。唔洗賭了

咁樣變返大熱q係咩事啱啱睇都仲有十幾倍

跑乜？

陳蛇有時想放頭都放唔出

2 6 10 8

算鳩數啦屌
開閘無啦啦十幾倍啡格3.9 得幕後知

乜嘢地獄火 個名中二病到

繼黃俊之後 比人屌得最勁非陳蛇莫屬

暹羅憲兵可以all in了😂

傻啦 俾人屌得最多梗係我地潘頓

達蛇可以去新加坡復出了 班友weak到

係奠電拉

大逃好好睇

冷門大逃就好睇，跑完變大熱

陳sir可以一日贏幾場，放出就得

癡撚線

點同,黃俊愈騎愈好但陳蛇係騎極都柒

啲飛落到

香港大逃會俾倒屎屌

麥偉利係新加坡都騎唔搭掂

三生三世唔信場場熱門

武士道當佳知武士賭

咁就死得啦

樓主仲係唔係度

Champagne finale

係度
咩事

有冇水

個人意見

高麗雅都有飛

場場熱門買閪咩

新加坡不嬲假到出汁

S約翰係咩級數

隻6要唔要好

當蔡約翰咁買

S cup

潘頓

約翰摩亞

海洛特

買左 6 1 2 當問 612基金拎錢

今日7號旺

6-9

五七八

8

冇咗新加坡雷神

369

即爆

無啦啦又玩爆冷

有9無其他

終於爆

屌你老母隻3

堆馬真係好撚狗

5號騎乜春

9 10 4

我都係

跟咗你隻9

杜神唔係度就爆

我3膽拖8 9 屌你老母隻3又抽唔到出嚟

都冇用
好日子呢場翻生真係

位置Ｑ 4 場 1 幸運林肯 + 6 超級巨星 +
9 閃電戰 + 10 好日子 $10
無買埋連勝

冇杜神其他熱門都係on9仔

930都好

啲熱門一步都無

全世界買香港盤咩,同埋本身外國熱門嚟

比多60蚊買Q就收4100

吊啦，有無嗰個高麗雅嘅相，想打J洩火，臭雞

邊有得咁計

4000蚊q屌

On9馬

計埋位置Q total5k

連贏位置Ｑ 4 場 2 武士道 拖 6 超級巨星 +
9 閃電戰 $10

連贏位置Ｑ 4 場 3 暹羅憲兵 拖 6 超級巨星 +
9 閃電戰 $10

2同3又無

Google完
不了

DIU

咁豬，當我無講過

後生應該唔差
鬼婆通常KEEP唔到

餓狗搶屎咁屌

美麗傳承都有1.2啦

熱過winx

地獄火 1.0

1.0買唔買?

買黎做咩

2 4 5 7

冇磅減搵牌仔？

好想d位置Q互串曬佢

死左就好笑

2 4 7 8 9
全部外地有賠率,香港冷

想5號拖哂,唔要1

呢場點買

5定7做膽好

就呢5隻互串位置Q算
自己睇好4 7 9

隻1坐穩就得?

4

要邊隻好

連贏位置Ｑ 海外賽事 星期日
第5場 連贏及位置Q
2 (2)元帥力量
4 (4)青石
7 (7)火箭星

$ 20.00

無1就有希望

讓賽跑少隻腳都仲得

w全部燈

屌1.0早知唔好用黎過關

隻隻都落飛

想點

全餐啦屌

W1.1 P1.2

屌你馬王級倍率中硬咩

青石p

1號買P好過買W

全餐算

最後邊有可能

屌你老味全部著格

47打劫

第一次見

19馬隻隻著格

4同7號比人一野打到落7倍

4隻啡格

熱熱地好過冇
邊有得鬥氣
高幾班

幾壯觀 10隻馬10隻都著燈

勁撚到on9

海外賽事 星期日
第5場 四重彩 指定位置馬膽
1 (1)地獄火
拖
5 (5)仁愛之心
7 (7)火箭星
拖
4 (4)青石
5 (5)仁愛之心
7 (7)火箭星
拖
2 (2)元帥力量
4 (4)青石
5 (5)仁愛之心
7 (7)火箭星
8 (8)騏驥計劃
9 (9)人生如此

$ 3.00

多謝夏威夷手足

邊幾隻熱就開邊幾隻

隻5同7撞到

又杜神

1-5-7-8-4

隻8差啲

串哂杜奕 P 仲好

長追杜神算

4重有無2000蚊

以為隻8頂到p

隻馬真係幾勁
香港應該 120分到

跑贏常感恩先算

夏威夷巴打講得好準
連大概指定名次都估到

好過彪析鳩UP多多聲

尊重下我彪

1-5-7-8

杜奕真係成個莫雷拉咁

有名你叫玻版雷神

死玻狗抄夠香港未

阿強???

呢場吳定強?

強哥

當一哥買

閘前開跑先落重飛仲要開出 賭條柒咩

要咩

無敵個名好聽

太陽圈啦仲諗

1 6 9 12
信夏威夷

太陽圈唔似啦

點解會有錢收

11號退出

1-6 9 12

冇咗lu

9-7-2-3

杜奕又有

屌中3,4

訓咗兩場晏教
買返大熱又ok 訓前又係開大熱

嘩屌你唔撚信邪 又跑牙拉出黎

見到聯盟個p得1.2冇買
最尾有1.6

都唔係買馬 買騎師

隻旺得福跟前啲就可以撞開隻大熱啦夾生俾人食咗個位

下場allin天下無敵？

克林

樓主,Fortuna之前Brutus同期Red Rover, Federation都已經贏咗

超級王朝爆

神蘇

我知道呀

今場咩心水

國王有冇人買

海外賽事 星期日
第7場 四重彩 指定位置馬膽
4 (4)天下無敵
5 (5)國王路易
拖
4 (4)天下無敵
5 (5)國王路易
6 (6)美瞳
7 (7)太陽元帥
拖
4 (4)天下無敵
5 (5)國王路易
6 (6)美瞳
7 (7)太陽元帥
14 (14)明越
拖
4 (4)天下無敵
5 (5)國王路易
6 (6)美瞳
7 (7)太陽元帥
14 (14)明越

$ 2.50/36 (靈活玩)

繼續信夏威夷

幾有興趣睇下麥菲文大佬呢場點打team搞掂隻4號

最簡單，搵超級王朝霸條欄燒佢

Good luck
最驚一隻克林殺我

一出撞佢好過啦

比D信心自己

都係贏到似到分級賽但係我想跑三歲classic所以先揀Brutus

21蚊

咁嘅飛老虎蟹都國王路易

美瞳開跑有30倍就好啦

快快快慢慢 等克林有得外檔冚

買個5拖6,7

麥菲文三隻

莫非又三歲系列尾關翻版Q

有無人g持14

睇太熱門塞車

13.2.7

克林上

大熱門落馬

上返

美瞳收皮啦

開閘都廢過香港

爆晒

兩隻冇哂

國王路易成道牆係前面

標題馬去左邊

真係克林

韋紀力 騎得一流轉彎出三疊食晒個momentum壓落去雷神到

乜撚野克林

天下無滴真係1滴都無

跑到一半都心知不妙
真係

四重彩啲腳點買 on99

中得隻1，兩隻大熱收皮

全餐

有冇7

NO

冇

我有1號 但係同主隻16號點揀

黃金出擊真係有

有個笑話 天下無敵

隻大熱原來冇既

有快意恩仇，點知正氣之師杜奕竟然

國王路易

夠8w反cup

四連環爆撚到 隻第4

回到7倍 屌新加坡馬一場正數返

蔡俊燈大字標題中

五疊轉彎變杜狗

輸自己 無理由入灣仲留係到鬥爆

應該過百萬4重

邊4隻

又中

輸到傻咗買咗四連環全餐

黃金旅程勁到
中p

派

我想問3寶點睇返賠率克林好似本身係3倍大熱 一定蝕水到on9

1蚊無幾多咋ching

求派

一場反cup

點解坡馬個直播畫面可以做得咁差

隻國王路易全程跟馬跑

派幾多

跑乜

坐底一皮

16隻全餐要幾錢買?

8,-13-1-16

支持我的老板

三隻都冷野

咁計既快意恩仇好超喎

100倍跑第4

應該1蚊都派好多
分分鐘夾埋唔夠1注中

點睇杜蛇大賽變杜狗

頂我條4串5w過關
中左閃電戰 地獄火 斷國王路易

肥撚死了

買左 見到唔係放頭一疊已經唔洗叫

28萬幾

286988$

四連1蚊都差唔多3皮

2萬幾law

1蚊派兩萬8，唔洗jump 了

巴打收兩萬八

28萬 1$注都兩皮幾

Fat到

尾場擺低算
3 林家熱情 14 我的老闆 2 貨真價實 10 大佬 (9 萊瑟希德)

1820 --> 28698

16 隻互串輸撚死架wor 唔係呢隻全餐掛

巴打算估得幾準，不過開冷個邊

睇錯十蚊注 屈了

8 場 9 萊瑟希德 + 14 我的老板
拖 2 貨真價實 + 3 林家熱情 +
5 天文之路 + 6 喜悅歸來 +
7 特拉華 + 8 玉龍快駒 +
10 大佬 + 11 鑽戒 +
13 頂限 $2.7778/36
(全餐) (靈活玩)

4重彩480萬

今場無咩肉食

今場隻熱門走唔甩 我唔賭了

隻3有機會甩架啵

2-11-14

2咩事啱啱回到

隻3有人買左好撚多p

11 號落飛落到

隻3

屌喇星pps過唔到數

你老板十疊

14呃錢

隻14 on99

搵左隻1做4重第1膽 d膽中撚哂想死

9 2 3 11

14個彎又出過啤酒田

冇諗過2,3直路調轉位跑
鬥爆梗係2贏晒啦

三重彩 指定位置馬膽
8 場 3 林家熱情 拖 2 貨真價實 +
9 萊瑟希德 + 10 大佬 +
14 我的老板 拖 2 貨真價實 +
9 萊瑟希德 + 10 大佬 +
14 我的老板 $10

點解要指定位置

2定9?

買左四重2f3f

隻大佬俾人夾腸

新加坡馬輸死

巨冷勁熱超難賭

1834633

2

似9-2-3-11

本身賭2win，最後拖11-14針撚埋

2 9 3 11

隻14如果係雷拉騎坐底頭三，入彎個廢柴冇夾實隻馬由佢片出去on99